勿忘初衷 不指責 不督灰 不割蓆

屌你老母啦中聯辦
憑你果一件蛋散 兩件番薯就想帶風向？
會唔會開玩笑左少少？

呼籲大家盡block散播失敗主義既契弟 等佢地入番中聯辦老母個臭閪入面慢慢帶

勿忘初衷
不指責
不督灰
不割蓆
兄弟爬山

推

對準政權唔好再拗

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊